[正其名] 不要叫「新冠肺炎」試著叫「拜登肺炎」

不是「Covid-19」
而是「Biden-19」

一定要記住係因為拜登抗疫不力
先會令呢隻病毒肆虐

2024 民主黨血債血償

一齊講
拜登病毒

🙇‍♂️💡
🙇‍♂️💡
🙇‍♂️💡

美肺

武漢肺炎

唔係武漢肺炎
係拜登肺炎

冤有頭債有主
要記得拜登做過d乜撚野 4年後投共和黨

返去你的国啦 spin

每日一屌
屌你老母拜登

人地 美國總統 都唔撚敢叫 武漢肺炎
唉 好撚失望

美國總統一直都係川普

會幫中共spin走呢樣嘢嘅人，一係收錢，一係豬咁蠢，你自己揀

老漢肺炎

Trump Virus

我屌你老母啊死全家啦仆街

On9 Biden幾垃圾都唔應該幫支那改名
一個中國只有一個中國肺炎

牙祖咁大愛包容，一定支持

垃圾叻叻主教五毛狗

By the way，
中國湖北武漢肺炎

咁你係咪幫緊拜登spin走

共產肺炎

中共武漢肺炎
唔好side track

已封鎖會員 - 花與愛麗絲

中共拜登病毒

我淨係知中共武漢肺炎

記住武漢肺炎係無問題
但一定要提醒下美國人
係邊撚個令到你地死左十幾萬人
係邊撚個搞到你地日日提心吊膽帶住個死人口罩

就係拜登呢隻賤畜